一句講曬，家下美國人權法有危機，唔玩火裝修得唔得

水魔法

文宣：

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

水
火
交
融

香
港
人

反
抗

水

留返畀狗好過啦

人權法全部係美中博弈利益考量，勇武再升級都唔關事，唔好天真嚇自己，美國人係帶槍上街，唔需要顧慮勇武是否過頭，答案係唔會。記唔記得，和你飛時候一個鬼佬都講過，'dont say what happened, we know what happened, say what you want.'